傳情慾片流出 姚子羚強調係受害者

無綫藝員姚子羚日前突爆出疑偷食夜店經理人夫Raymond，更一度傳出涉及四角戀，不過Raymond前妻蔡宛珊（Sarika）早於2017年已跟Raymond開始分居，今年初正式簽字離婚，證明姚子羚並非「第三者」。

據知姚子羚早前提出分手，事有湊巧她與Raymond就流出床照，姚子羚覺得是有人刻意做出來，無非想影響她，對於盛傳兩人有情慾片流出，她斬釘截表示沒有跟Raymond影過任何情慾片，亦冇拍過AV，甚至冇赤裸與對方影過一張照片，她強調自己也是受害者。